共同興趣係咪好重要？

有無人好似我咁，同女朋友嘅興趣好唔同？

我基本上係個文青，中意本土嘢，中意睇書睇戲，去旅行中意睇歷史嘢、博物館
女朋友就好西化，中意大自然、做運動、煮嘢食。

我中意做嘅嘢，可以話佢一啲都唔中意，上次叫佢陪我睇我的名字，好似好委屈佢咁，去歷史博物館睇玩具展，行半個鐘又話想走，旅行去日本又唔中意，話個城巿太多人。
掉返轉，我亦要成日就佢去做一啲我唔係太中意嘅嘢，例如天氣又濕又熱去行山，shopping，食埋啲濕鳩保健食品...

有無人都係同另一半興趣好唔同？你哋覺得行落去有無難度？

自膠

有咩慘得過女朋友乜都冇興趣?

咁你多唔多嗜好先？
如果兩個都係乜都冇興趣，反而啱KEY喎，咪大家一齊HEA之嘛...

有咩慘得過無女朋友⋯

有咩慘得過鍾意一個永遠都唔會鍾意自己嘅人

都係㗎！

共同朋友 會唔會重要d?

古川最新果套av?

你同佢唔同興趣，佢咪會搵第二個同佢興趣一致既男仔囉

互相遷就緊要D，咩興趣都好，如果你的目標和你女友一起享受過程，其實冇興趣都會ENJOY到

識玩

我同ex當年嗜好唔同都拍到好耐。因為當時我地都會試下大家嘅嗜好，會enjoy一齊嘅時間，會從雙方嘅嗜好感受到另一半嘅世界，其實咁諗會好開心好enjoy。

心態最緊要

冇共同興趣既話 之前係點相處 ？

睇你的名字其實唔文青 大把戲文藝有深度過佢
去日本係大多數香港人會做嘅嘢 邊到文青
同埋真係未見過真文青話自己係文青
不如話自己係indoor/ outdoor person 仲好啦

點行埋一齊

小弟就19歲 a0 B cup 肥仔ball

BU marketing

唔知點解次次都同唔到女仔做朋友

雖然我就好desperated，條條女都好想溝

但小弟心知自己樣衰到仆街

所以只會同女仔保持友誼關係

奈何，每次啲女仔只會覆我半個月message

之後就藍tick，55，haha，同埋sosad我

明明我每次都有講明 “hi, be fd ok?”

點解仲要當我狗公咁撚，我都講明係be fd啦

我都係想嘗試下有女性朋友既滋味je

我究竟仲要做啲咩先會有女性朋友